有冇人覺得依隻車好型

講緊就係依隻俄製越野車 UAZ-452

個車身多d泥漬就perfect

原來俄羅斯D警車同白車都有用依隻model

好想運架番香港揸

好柒

好卡通feel